{  
   "msg":[  
      11
   ],
   "adressen":[  
      {  
         "addrid":"5",
         "name":"Aline",
         "firstletter":"A",
         "adresse":"Moosstrasse 62",
         "plz_ort":"8038 Z\u00fcrich",
         "ort":"Z\u00fcrich",
         "geschlecht":"w",
         "geburtstag":"24.09.1985",
         "bild":".\/img\/Aline.jpg",
         "telefonp1":"077 431 44 58",
         "telefong1":"",
         "emailp1":"aline@gmx.net",
         "emailg1":"aline.hempen@unizh.ch",
         "websitep1":"www.hempen.ch",
         "websiteg1":"www.usz.ch",
         "notizen":"Arbeitet seit 1. September 2014 im USZ"
      },
      {  
         "addrid":"8",
         "name":"Gabriela Niedermann - Maag",
         "firstletter":"G",
         "adresse":"Huswiesenstrasse 25",
         "plz_ort":"8608 Bubikon",
         "ort":"Bubikon",
         "geschlecht":"w",
         "geburtstag":"12.09.1960",
         "bild":".\/img\/Gabriela.jpg",
         "telefonp1":"+41 43 344 31 45",
         "telefong1":"+41 422 33 86",
         "emailp1":"gabriela.niedermann@gmx.ch",
         "emailg1":"gabriela.niedermann@dmsconsulting.ch",
         "websitep1":"www.niedermann-coaching.ch",
         "websiteg1":"www.dms-consulting.ch",
         "notizen":"Guter Test"
      },
      {  
         "addrid":"3",
         "name":"Hans Meier",
         "firstletter":"H",
         "adresse":"Eisenbahnstrasse 54",
         "plz_ort":"8840 Trachslau",
         "ort":"Trachslau",
         "geschlecht":"m",
         "geburtstag":"19.10.1944",
         "bild":".\/img\/Hans.jpg",
         "telefonp1":"",
         "telefong1":"",
         "emailp1":"",
         "emailg1":"",
         "websitep1":"",
         "websiteg1":"",
         "notizen":""
      },
      {  
         "addrid":"11",
         "name":"Kathrin",
         "firstletter":"K",
         "adresse":"Schrennengasse 25",
         "plz_ort":"8003 Z\u00fcrich",
         "ort":"Z\u00fcrich",
         "geschlecht":"w",
         "geburtstag":"09.03.1962",
         "bild":".\/img\/Kathrin2.jpg",
         "telefonp1":"",
         "telefong1":"",
         "emailp1":"",
         "emailg1":"",
         "websitep1":"",
         "websiteg1":"",
         "notizen":""
      },
      {  
         "addrid":"10",
         "name":"Kathrin Winzeler - \u00dcrtig",
         "firstletter":"K",
         "adresse":"Schrennengasse 25",
         "plz_ort":"8003 Wiedikon DC",
         "ort":"Wiedikon",
         "geschlecht":"w",
         "geburtstag":"09.01.1962",
         "bild":".\/img\/Kathrin.jpg",
         "telefonp1":"044 546 12 45",
         "telefong1":"",
         "emailp1":"",
         "emailg1":"",
         "websitep1":"",
         "websiteg1":"",
         "notizen":""
      },
      {  
         "addrid":"1",
         "name":"Martin G\u00fcbeli",
         "firstletter":"M",
         "adresse":"Heinrichstrasse 201",
         "plz_ort":"8004 Z\u00fcrich",
         "ort":"Z\u00fcrich",
         "geschlecht":"m",
         "geburtstag":"21.11.1971",
         "bild":".\/img\/Martin.jpg",
         "telefonp1":"",
         "telefong1":"",
         "emailp1":"",
         "emailg1":"",
         "websitep1":"",
         "websiteg1":"",
         "notizen":""
      },
      {  
         "addrid":"4",
         "name":"Peter Schweikart",
         "firstletter":"P",
         "adresse":"Albisstrasse 46",
         "plz_ort":"8135 Langnau am Albis",
         "ort":"Langnau",
         "geschlecht":"m",
         "geburtstag":"30.05.1966",
         "bild":".\/img\/Peter.jpg",
         "telefonp1":"",
         "telefong1":"",
         "emailp1":"",
         "emailg1":"",
         "websitep1":"",
         "websiteg1":"",
         "notizen":""
      },
      {  
         "addrid":"14",
         "name":"Richi Degonda",
         "firstletter":"R",
         "adresse":"",
         "plz_ort":"8088 Kilchberg",
         "ort":"Kilchberg",
         "geschlecht":"m",
         "geburtstag":"01.01.1970",
         "bild":".\/img\/nopicture.jpg",
         "telefonp1":"",
         "telefong1":"",
         "emailp1":"",
         "emailg1":"",
         "websitep1":"",
         "websiteg1":"",
         "notizen":""
      },
      {  
         "addrid":"2",
         "name":"Roland Hempen",
         "firstletter":"R",
         "adresse":"Gutstrasse 150",
         "plz_ort":"8055 Z\u00fcrich",
         "ort":"Z\u00fcrich",
         "geschlecht":"m",
         "geburtstag":"01.01.1970",
         "bild":".\/img\/Roland.jpg",
         "telefonp1":"044 492 33 19",
         "telefong1":"044 277 39 15",
         "emailp1":"hempen@bluewin.ch",
         "emailg1":"",
         "websitep1":"www.hempenweb.ch",
         "websiteg1":"",
         "notizen":""
      },
      {  
         "addrid":"12",
         "name":"Roland Hempen",
         "firstletter":"R",
         "adresse":"Gutstrasse 150",
         "plz_ort":"8055 Z\u00fcrich",
         "ort":"Z\u00fcrich",
         "geschlecht":"m",
         "geburtstag":"28.01.1959",
         "bild":".\/img\/Roland.jpg",
         "telefonp1":"",
         "telefong1":"",
         "emailp1":"",
         "emailg1":"",
         "websitep1":"",
         "websiteg1":"",
         "notizen":"Testerfassung "
      },
      {  
         "addrid":"9",
         "name":"R\u00fcdiger Plantiko",
         "firstletter":"R",
         "adresse":"Bachwiesenstrasse 28",
         "plz_ort":"8405 winterthur",
         "ort":"winterthur",
         "geschlecht":"m",
         "geburtstag":"01.01.1970",
         "bild":".\/img\/Ruediger.jpg",
         "telefonp1":"",
         "telefong1":"",
         "emailp1":"",
         "emailg1":"",
         "websitep1":"",
         "websiteg1":"",
         "notizen":""
      }
   ]
}